香港有冇日間酒店？

有時朋友唔想過夜，想早d玩，但酒店通常兩點先有房，有冇得早d？

又有時飲多左，過左12點又可以點book房？

連登最大共識捉唔捉鬼係現場決定

鐘點酒店

時鐘酒店 大把

幫到你

Walk in問day use幾錢，12點退房
但你要預咗比人湯

咁而家係唔book全日 自己提早check out會抵d？

上